單親媽媽有米有市場 楊思琦心思思買獨立屋

藝人楊思琦日前在馬來西亞為一個樓盤活動擔任剪綵嘉賓，她笑言當地難得陽光普照，避開香港狂風暴雨。問到會否有興趣在馬來西亞置業？思琦坦言﹕「呢邊冇香港咁密集，所以我都想喺度買間獨立屋，得閒就可以帶埋小朋友一齊過嚟度假，都幾好。」她透露稍後要到內地拍戲一個月，希望八月趁暑假加上其生日月可以跟囡囡一齊到馬來西亞旅行。

吳帥

襯仲有d本錢 出黎做啦

楊思琦盛大開業

雞

你又知佢未出來做

無做會咁富貴？